（可能有甜）從她笑個刻，我睇清楚愛情嘅真理

她笑了。

我說，你為何笑了。

她說罷，我也笑了。

開懷大笑。

哈哈哈哈哈哈哈。

我究竟笑甚麼？

笑你入咗黎睇呢個post。

虾虾虾虾虾^__^

大家仲明唔明咩係愛情嘅真理

屌你老母